[討論]如何令D廢佬藍絲一句收皮

好簡單 : 你愛國 國旗D星星你知係咩意思咩
一句收皮